[行路撚新春行大運] 之 康城龍鼓灘

希望可以搭K52頭車出屯碼食早餐

推

1530 將軍澳工業邨

1555 康城站

1625 怡明邨

1640 調景嶺

1720 抄捷徑入澳景路出油塘

btw澳景路幾時先開俾人行
圍城咁款真係戇鳩鳩

趁未六點 食飯先

1812 茶果嶺天后廟

1840 老母海皮

1922 啟德

做咩無咩人睇

樓豬好慘

毒撚向來冇人理已經慣曬

2018 太子

2100 長沙灣

2145 荔枝角公園，呈祥道

2237 葵芳

推呢個po好靜

行唔切

留個名支持

加油樓豬

樓豬去到邊

新春行大運